有無巴打記得「無自彈有自唱」?

嗰位巴打真係唱得好有感情
首說謊我聽到已經唔記得原版點唱

屌 賤人黎
滿心歡喜入去聽

啲comment 都幾正面

蟲哥

我又搵返嚟聽